艾馬利：尊重藍斯離隊決定 但他需在餘下賽事付出所有

Unai Emery says he respects Aaron Ramsey’s decision to move to Juventus at the end of the season, but challenges Ramsey to give his best until the end of his contract.

"We need his performance for us. The last matches I am very happy with him."

“Every training day with us he is working very well."

"And I want his focus to us from him the same on Saturday."

“I respect a lot his decision. His future I respect a lot because it is a very private decision."

自己收返份合約趕人走 仲話尊重人地離隊決定
講到藍斯自己想走咁

記得佢公開講過三四次 要求藍斯盡力踢埋今季
其實佢踢咗十年都冇扭過計 冇hea踢過
連腳都斷埋 點解艾馬利好似成日質疑佢職業操守咁

明明續唔成約之後 艾馬利已經當咗佢垃圾
仲咁撚多要求
只許他人忠於自己 不許自己尊重他人
愛蛇

呢條友玩唔耐

都唔知佢英文差定點
佢而家接受親訪問都好似好撚串咁
成日叫施治藍斯忠心啲
人地心諗你bench 9我我都冇出過聲

踢杯仔都幫你隊垃圾入波啦 有撚唔盡力？
藍斯係職業球員 你條撚樣咁樣質疑人 正on9

睇英文無咩問題姐

Unai Emery urges Aaron Ramsey to keep focus despite contract position

"If he starts in first XI or the bench his focus must be to help us in the match, the same as any player."

"I want every player to stay with the mentality and preparation to play together to win. Individual things are not for now."

睇返舊年十月啱啱傳出話唔續約嗰陣
艾馬利已經叫佢focus focus focus
講撚咗三個月 仲係叫人專注 忠心
幾時見過雲加下下咁樣命令佢啲球員

下一個到奧燒啦

雲爺

N賓

等你地趕爺爺走哥陣咁過癮吖嗱

反雲果D ON9 宜家睇住隊波賣哂D 星
入D 3十幾歲老野黎湊腳

領隊艾馬利賽前勸中場奧斯爾專注球會比賽，不要受國家隊風波影響：「我希望所有球員都專注比賽，包括奧斯爾，我尊重其退隊決定。」

艾馬利：仲下一個? 而家就focus啦屌你

班尼加

愛蛇係head coach
爺爺係manager
兩個負責範圍都唔同，有咩好比?

chur盡佢

好似啲gym撚
成日舉舉下鐵大叫focus!

可能藍斯真廢呢 唔係冇心

俾啲掙扎...

食屎啦愛美麗 還我雲加

而家藍斯就好似辭左職等走
個上司仲叫佢要出力
藍斯心諗： 搵到下家啦 傻西

最慘係佢明明一直出緊力

我藍仲要比某D 球迷屈唔想留係到
屌你老味

炒鳩你但要你呢一個月付出所有

俾著你辭左職仲做唔做野丫

諗住學爺爺咁，臨尾用到山齊士冇哂態再放走